習近平：中國本世紀中葉世界第一 重回歷史顛峰

中共總書記習近平在十九大會議發表工作報告，提及要堅持走中國特色的強軍之路，全面推進國防與軍隊現代化。

習近平說，必須全面貫徹黨在新時代的強軍思想，貫徹新形勢下的軍事戰略方針，建設強大的現代化軍隊，提高質量及效益，確保到２０２０年基本實現機械化，全面推進軍事理論、軍隊組織形態、軍事人員、武器裝備現代化，到２０３５年基本實現國防及軍隊現代化，到本世紀中葉，將人民軍隊全面建成世界第一軍事強國，重回歷史顛峰。

習近平強調，黨在新時代的強軍目標，是建設一支聽黨指揮、能打勝仗、作風優良的人民軍隊，又說必須加強全民國防教育，鞏固軍政軍民團結，為實現中華全面復興夢、強軍夢，凝聚強大力量。

發夢就得

軍國主義

會唔會研發高達？

緬甸 印度？咁快失憶？
一或真係已經係最威我唔知

聽黨指揮既人民部隊

好矛盾

幾時全部移民太陽

咁快到顛峰 ？就收皮 ？

江澤民表示: too young too simple

民主集中制下聽黨指揮既人民部隊

其實解放軍有冇去過其他國家執行任務

掟石計唔計

又同美國軍備競賽?

去澳門執垃圾都可以中暑
呢班人真係打得

非洲果邊參與過，淨係聽過依次

india superpower by 2020.jpg

快啲搵人摑佢幾巴，未見過有人癲到咁

佢有咩政績?

點解樓上咁多回覆都係咁情緒化咁on9 ,感覺好似純粹眼紅共產黨發展咁，反共可唔可以高質少少呀，成班中學未畢業咁。仲要係有立場冇內容，有意見冇分析，而家連燈仔係咪低質到咁呀。

公道講句，其實共產黨呢啲一尾話發展同埋改革，都唔知係咪路，尤其是共產黨嗰啲口號式改革更加不切實際，鄧小平夠話2020年全面建設小康社會啦，而家做成點呀。所以而家見到共產黨話幾多幾多年前要做成點，廢話啦，講就凶狠。

同埋話軍隊要去點勁點勁，好銀耳囉。軍隊實力嘅提升好大程度係要建基於戰鬥嘅經驗，唔係一味提高軍事嘅裝備。

結合國內形勢睇，你投放更多資金落去軍備，其實有好大程度係去晒貪污。之前水兵出海單嘢俾人笑到面都黃，就係因為佢哋冇經驗，淨係搞好裝備呀嘛。同埋軍隊腐化，太多少爺兵，又恃住高級而吸水。一日唔整頓好軍隊氣氛扔幾多錢都假。

最後咪好似隻航母咁自己打飛機囉。中共最叻拎軍隊唔係打勝杖呀，係攞嚟鎮壓人民。能打勝仗？你打左印度先講啦！仲有強調要做到能打勝杖係咪即係代表依靠軍隊唔夠實力打勝仗？成篇野都係似得個噏字，或者係共產黨既風格啦。

雜總想稱帝？

十幾億痴線佬復興除時陷球產架喎

果然高質

濕鳩大又世界第一

算9數啦 大陸d科技咁廢 點現代化啊？ 試產DRAM 0良率 笑死人

一露底就滅國好快玩完
好彩共狗生於呢個年代

垃圾

重現歷史嘅巔峰
幾時巔過

大躍進/文化大革命
人類死亡數字， 歷史巔峰

漢唐宋

習近平呢條友個思維都仲係停留係毛澤東年代，只係時代進步，已經行唔到毛澤東果套，佢先被迫行而家呢套
俾個思想同時代脫節嘅人管理一個國家就係咁

拍套戰狼2當打咗

有顛峰

大陸狗 嘴炮第一

發展中國家。。。

高質
新聞狂播溫家寶比人遮左幾多次，我心諗做乜鳩，佢權鬥又唔關我事

李世民個時

佢同自己d國民講啫
keep住全中國d亢奮情緒
扮下打貪鏟除異己
有咩事轉移下焦點鬧下港獨分子

例如，台灣自古以來都係中國一部分

未興過點復興?鳩upper

買技術
如果有人肯賣

睇到intel ，高通，mircosoft同google仲係䇄立不倒既話，中國有面話自己係世界最強？

世紀中葉，自稱強國
和平崛起

中華人民共和國原來係包漢唐宋既 我又學到野啦

認真，以而家個勢頭黎講真係唔係冇機

九十幾歲算係禁
雖然我覺得依個係假的

唔好傻 現代中國國力應該係史上最強

漢朝會夠歐洲古羅馬時期勁 ？

唐宋時期西方黑暗時代可能兩邊差唔多，呢個時期中東又係屈機

江澤民都有假

習呆呆宜家係玩feel good
只要令大陸人feel good就可以, 生活無大改善都得
民族主義係核心, 係周邊樹立D不痛不癢嘅敵人(港獨)
台灣唔會敢打, 因為所謂"分裂"帶俾佢嘅利益同方便應遠多於真正統一

一隻手指指住日本話人軍國主義
其實就四隻手指指住自己

已經顛峰 即係黎緊會跌返落去

差唔多啦，都係世界老二

李世民:死撚開啦

咁睇黎係用手指公指住日本

一早已經係世界癲瘋

歷史上中共一話自己好能勁
如早年超英趕美
結局必定車毀人亡

呢d開場白梗係吹得就吹啦
唔通認自己管治不善咩，共黨強國神話係唔容許任何人篤穿。

真心，佢做唔做到咁耐，2035年佢都可能死Q左

佢地知五毛呢套已經out，比全世界當笑柄，開始著手影響後生仔既意識形態。
推廣文娛同發展動漫畫，仲有一堆漢人本位古裝劇。
唔只大陸，唔少香港同台灣既後生仔都入左坑。
仲有港獨台獨呢d民族敵人，而家大陸既民族情緒高漲到前所未有。
後生仔上fb youtube自動變真心膠攻擊屌鳩中國既留言。
五毛？never needed to pay it

無人肯賣技術 大陸用錢淨係挖到生產DRAM公司高層返黎試產 0良率

夢遺啦

支爆近了

九十幾仲可以自己企到已經好勁
我阿嫲九十幾時縮曬水又企唔到，腦袋又退化

其實都有, 但都係D 小行動

例如, 去索馬里保護商船,驅逐海盜 (全世界好多國家都有去)
也門 打仗果陣, 派軍艦去接中國人走
同埋去非洲執行一D 人道主義行動

真係打仗就無